★長期置頂！明天又跌幾多？

-1000左右

穿28000

記住！跌幾多都好
太陽依舊照常升起
樓價照常飛升
奴隸照常返工

HK be slave 4ever

利申：屋企有公司，點人做野好過自己做野

Y u are here

游B搵工，唔見老貓話Slave

老是在財經台出現

佢冇工返，唯有日日9up